勇武拉 和理非都拉 咁我仲和理非做乜？

咪係

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

？？？？？

和理非都拉?
咁連和理非都唔撚做
香港人就係咁懦弱

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

有冇人答到我

冇錯

尋晚旺角班狗俾人撚到

改完叫香港人反抗但係實際愈來愈um 春

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵